 06:10, 11 марта 2019
Чемпионка мира повелотреку покончила ссобой в23года
В США трехкратная чемпионка мира по велоспорту на треке Келли Кэтлин покончила с собой. Спортсменке было 23 года, сообщает издание VeloNews.По словам отца девушки Марка Кэтлин, тело велогонщицы обнаружили в ее доме в штате Калифорния. Обстоятельства и причины смерти не сообщаются.Информацию о смерти спортсменки подтвердил председатель Федерации велоспорта США Боб Демартини. «Для ее родных и близких наступило невероятно тяжелое время, мы хотим, чтобы их право на неприкосновенность личной жизни уважалось», — добавил он.Келли Кэтлин получала золотые медали в командной гонке в женском разряде на чемпионатах мира в 2016, 2017 и 2018 годах. На Олимпиаде в Рио-де-Жанейро 2016-го она в составе сборной США взяла серебро.
